[一人一幕] 好考演技嘅一shot過長鏡

自己印象最深刻係殭屍入面圍住鮑姐轉嗰個shot，完全係影后級演技示範

想問下仲有咩港產/外國電影有呢種一shot過而又演得好好嘅場面？

愛回家講nikita大肚生完原來唔係啤啤嘅
跟住玩靈堂嗰幕

2:18開始一鏡到底

True detective

屍殺片場

大事件

「出埃及記」任達華同張家輝差館錄口供嗰幕⋯⋯

La vie de rose
一shot由開心到發嬲到醒覺幻想破滅到悲傷
應該無一個 long take情感豐富過呢個

Robert Carlyle - Johnnie Walker 廣告